\chapter{Sanluis Castillo Daniela Alejandra}

Como ya habran notado mi nombre es \textbf{\textit{Daniela Alejandra Sanluis Castillo}} tengo 18 años y estudio la carrera de Ciencias de la Computación.

Decidi elegir esta carrera porque me llama mucho la atención la parte de programación, la idea de crear documentos, hacer que el codigo muestre las aplicaciones y muchas otras cosas de una manera ordenada y bonita es interesante, claro, y tambien por el billete que uno puede ganar.


\section*{Lo que me gusta}
Me gusta mucho escuchar música y si fuera posibe eschucharía durante todo el dia, suelo ser de las personas que utilizan la música para hacer absolutamente todo tipo de cosas cuado se puede. El deporte que mas me gusta es \textit{natación}, soy muy buena en ese deporte.

Algunos grupos o artistas que mas me gustan son:

\begin{itemize}
 \item Bad bunny
 \item Plan B
 \item Romeo Santos
 \item Los Caligaris
 \item Inspector
\end {itemize}
\vspace{5mm}

Algunas canciones que dusfruto escuchar son:
\begin{enumerate}
 \item Efecto
 \item Me porto bonito
 \item Kilometros
 \item Razón
 \item Amargo Adios
\end{enumerate}


Mi horario un poco resumido es el siguiente:

\vspace{5mm}

\begin{tabular}{| l | c | r |}\hline
  \textbf{MATERIA} & \textbf{DIAS} & \textbf{¿Me gusta?}\\\hline
  ICC & Lunes, Martes, Miercoles y Jueves & Si me gusta\\\hline
  Algebra Superior & Todos los dias & Masomenos\\\hline
  Escructuras discretas & Todos los dias & Si me gusta\\\hline
  Matematicas & Lunes, Miercoles y Viernes & NO me gusta\\\hline
\end{tabular}

\vspace{5mm}

Pondre una imagen de algo que me gusta.
\vspace{5mm}

  \includegraphics[scale=.3, angle=0]{../generacion2023/320091179/playa.jpeg}



